{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3090154432/hotel-maligoldeu-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698996844354&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383130&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322771210&selectedRatePlan=391840784&expediaPropertyId=96536076&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 마리골드"
    },
    "text": "ホテルマリーゴールド\\n\n大韓民国仁川広域市仁川広域市京元大路1417番キル12\\n\n仁川を訪問する際、ホテルマリーゴールドでの宿泊は優れた選択になるでしょう。 こちらではWi-Fi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。 ホテルのサイズは34室で、富平市場駅から徒歩12分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 チェックインの開始時間は18:00で、終了時間は正午です。 チェックアウトの時間はやはり正午です。 チェックインは満20歳以上から可能です。 ペットの同伴はできず、客室内の無料Wi-Fiを利用できます。 駐車は無料で提供され、セルフ駐車や駐車代行が可能です。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドは大韓民国のどの都市に位置していますか？",
            "answer": "仁川広域市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドではどのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "Wi-Fi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドは34室あります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドはどの駅から徒歩で何分の距離ですか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドは富平市場駅から徒歩12分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドのチェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は18:00で、終了時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドのチェックインは何歳以上から可能ですか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドのチェックインは満20歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドの駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、ホテルマリーゴールドでは駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドの到着時にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドのチェックインの際には何が必要ですか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドのチェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマリーゴールドでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ホテルマリーゴールドでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 527
    }
}